其實喺香港打蚑那武警算唔算襲警罪?

如果唔算
更加唔可以俾送中條例有機會過